人係咪唔可以原地踏步，一定要向前行？

點解一定要變？

因為會迷失

無左佢 人生已經無乜意義

google 卡繆 荒謬感 你會得到少少解脫

世界一直進步 你身邊既人都同時進步緊 你要原地踏步係現實黎講就係退步緊
如果你想原地踏步 唔該你都要一直進步
廢話講定 其實只係睇你既目標係邊 你介唔介意其他人（朋友/父母/伴侶）既目光或者期望等等 如果你冇所謂既話其實你中意點退步都得

以前唔係
但呢個年代選擇唔變就完全跟唔到個時代發展